有冇高手睇到個emoji寫乜

好想知個emoji上邊寫乜
📝

利申 成千度近視散光

你老母係雞
你老豆係鴨

Here’s to the crazy ones. The misfits. The rebels. The troublemakers. The round pegs in the square holes.

The ones who see things differently. They’re not fond of rules. And they have no respect for the status quo. You can…

顯微鏡幫到你

巴打你好勁

📝

好多The

寫咩

原來真係上面段野